[A/I/PC] グラブル Granblue [44] 所以我說那個劍得意呢

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

6月合作Persona5

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

清好波 終於清洗左隻5乜鳩

正皮左

lm

岩呀
唔好俾隻5出現係到

近排好似推得快左
3-4日就一個po

一陣又有人PO嫁啦

亂咁玩緊
請問巴打應該重點先邊d先

得14SSR角??

佢都未抽第一井

係得咁多乍咼 圖文不符?

見到5
自動負皮

dum咗個account 佢

唔知點解我印象中係有2x隻

你不懂fufu

SSR我會咁揀

係唔係計埋召喚

玩住火隊先啦

thx,我揀你圈個d女黎用

魔女同狂戰都唔練咁盞鬼？

暫時主線都係斬草咁過

決鬥同王姐有必TA 新手恩物啦
火雞前後期都咁勁

🤔

火隊

係咪仲有幾萬石未抽

同屬塞一隊都未滿隊，駛乜問

131 tickets, 58750 crystals

Gbf有火隊架咩

主角職係唔係鐘意就得,無乜所謂? 而家係t2 warrior

2020應該有

Ok la井ac係咁
你想直接買成品半成品就唔係咁既價

用黑劍

黑劍夠玩到C4

建議快啲開曬c3

職業可以隨時轉
但101之前 最實用一定係黑騎

竟然無人提佢死都要拎粉去R一把4凸擊滅要既材料番黎先

1琴1劍啦

邊隻係黑騎/劍? Arcana sword? Dark Fencer? Valkyrja?

係咩黎
完全睇唔明

Df

新ac r兩把

今期活動
BTW 我純奶多人好似奶左100盒200粉

而家有個活動 隻野個icon係隻啡白色既撚屌
去multi battle度打一下-> my page再入下一場
直到R夠換4把琴/劍為止
而家一個屬成年先出一次 你呢4日唔打就有排等

唔玩土咪得

R一把好快啫

幾時半減
好想踢罐

我都要🤔

呢隻撚屌?

Yes
Go raid

係
新手狂升級應該有無限bp

素材最右手邊兩粒係活動限定 要呢幾日刷夠
其餘唔夠數全部可以後補

好 咁我瘋狂打呢d先,thx

我都要

應該入d hp高既場定低既場

是但 都係打一下

你都係hi一下就閃 無分別

唔洗等完場?

啊提埋你一拳果陣fd 石揀輝夜或者兔仔
英文我唔知係wt

禁my page彈出去

唔洗 禁番MY PAGE出去就得

My page下一場 等人打晒佢
你最多可以同時入3場

明白了

我搵下 thx

Kaguya
White Rabbit

好想俾有雪ching carry

係

之後睇下你夠唔夠lv入共鬥刷開場道具 入到就搵我地幫你打自發道具 自發多人可以直接跌把武

算啦
唔會趺架

55

唔夠玉鋼
賭場換左
仲有無入手方法

銅銀月

下個月

20金月

thx

thx bro

驗眼

可能佢想突職武呢

OK

おk

打左成個下晝 得咁多

請打足4日

見到扶他教人土六道唔知點解好感觸

幾時教埋我

我冇出聲

諗返起你arm arm開始玩叫你刷書仔

🙇

而家人地刷uba啦

係 希望上面個巴打下次土六道都可以刷ubra

超新星

d咭打半日已經40 lv(max)
飲後要點攪?

下次出d野又勁d
Ubra應該變弱巴level

之後

解放

係 屌打我cc

即係uncap?
d材料一件都無

料玩玩下會有
新手上巴哈搵個buff團入住先

禁粒料既icon會話你知邊度有跌
巴哈、NGA、gamewith、日/英wiki 都有新手應做事項，得閒search黎睇下

有愛

點解我當初玩冇有雪教

我當初玩自己爬左一年文先識入團

1、5月23日開始土團戰，這次的boss是白雪公主，每回合都有降低連擊率的db。奸商提示帶妖童和淨化類角色(土妹和萌王)比較好打。
2、5月31日新劇情活動ハンサムゴリラ(帥哥猩猩？)，主角是ルナール(腐女)。
3、月末增加HARD+島主(之前說的HARD島主三合一)和增加隊伍編輯標誌。

搬運自NGA資料

個po推好快

決定而家重新玩等有雪清curry

5妹好似幾正

想跟

無半減唔會巡島 奶刀要幾時先100

跟

點跟

想六六大順😭

本戰A組半休閒團招人
要150rank以上同solo到95hell
贏到既盡力贏，贏唔到既就打800萬保底
第4,5日會打10億
有意留個line

🤔好難揀

要先嘔90粒骸精先🤔🤔

叫富他返工時同你刷

半休閒
第4,5日會打10億

睇黎我連休閒都不如

休閒=每日10億
半休閒=兩日10億

我打1日10億都想死

你一個人10e

打丁10e

牙牙牙

等carry

curry埋我ok?

屌on99
刷信念房主問有無人幫手開風見雞
我開到Lv10
打幾場我拎晒MVP
之後踢左我

D日本仔好鬼小氣

我之前先講過我個fd打15連土裙 拎左2場m就係咁先

團戰boss每一round都扣連擊

聽講有8可以無限放奧

係咪有新玩法

點解成日有陌生人求加好友但佢自己鎖左唔比人睇召list

打左幾日,啪左幾百支水先出齊2把劍

原來真化又要30粒乳頭 陰公

點解我食左幾百半水都係1琴1劍min pay

郁啲都幾百支水 點跟

btw 晏就食咩女

晏就食咩好

又一個食女

露晒底

淨出過一劍，琴都未見過

我重差2把劍,想死

差3琴

有得換仲想點，唔好預滾琴同劍啦

換左,重要滾多2把

換4把咪夠，仲滾咩？ ？ ？

個個都兩劍 跟唔到

都唔識滾嘅 唔打了

點解咁難

換4把其實好快，唔知滾黎做咩

為左2劍?

為左上榜

佢地要11劍

今次都無乜打過,靠上次淨落d料都換齊4把劍

係
養肝期

打FFG 今次120勁易打

滾左11把琴, 但我想要劍......

痴線

癡媽根。。

聽講HELL既機率係一樣

俾11琴我都ok

疊寶呢？

比3把劍我我就唔打啦

又要打女人同紫角 想嘔

一個鐘幻魔之間有廿幾張侍證又幾正

話說8爺lb洗唔洗點奧義傷害

你唔夠力咪點

我垃圾點晒 都係打得百幾萬

想問下normal島主洗唔洗每日刷晒 刷hard同ex已經用好多紅水

唔洗

比多幾碌ak

今晚有無人想刷職證

你出水出風見雞

我出風見雞你出水OK?

唔想付出

我出火

我出哂全部料你出水

john

齊人了

想招fd子
有冇人肯加我

我6方陣你ok5ok

爭20粒侍証 今晚係咪有人刷

無人肯出水呀

屌平分咪得 幾十水都比唔起咩

今晚12點有無人莊
好似當年新手r人踢罐咁

屌你老母 會唔會太長

咁都叫長
我都未叫救命

唔得喇我 呀呀呀呀

嘩你又升

有4個人秒我就john
可以出晒膽力

無光隊
Fc好似得三十幾萬
睇黎要搵多個

4個人就一人32萬就夠

點升 好撚難升

打完古戰就升

記得嗰陣踢罐3、4個鐘1rank

有排

i john

侍證唔係狗男女咩

新玩具

暗

Cls

都冇乜好整 咪整黎玩下

cls

咁到底有無侍證團

可以有 依家打都得

ME OK AR

-1

千年團冇個無辜

又話12點

12點咪打到成點

打緊女人john唔到

12點is me ar
係街打唔到

ok 仲有無人

me

劍豪38神盾+u巴刀好似好勁

38神盾點玩都勁啦

全部都冇是咪唔洗玩

劍豪38 free

幾有道理

-1
我開膽力 一人一個fc秒

啱

ok

我可以開+exp

咁4個了

12點打 一人開15分交代

我開風見雞

唔洗錢都冇你可以番屋企等消息

全部齊
但今個月先整左劍

冇肥等緊消息

我要打埋最終層啲素材,有冇人gun

職武效果係咩

自己入去果頁睇咪得

果個出去痴人地啦

應該夠auto90喇掛

夠啦

千年D人講緊土劍豪用最終FORM 八刀 好似真係幾勁

係出晒片

希望夠

再上都係用番u劍狗

佢減DATA我想用番4天狗

5g 睇下到時點先 可能得一次 用妖童頂又得 用倒吊解又得

u5u牙 翔做完愛回家

可能場地

play到咁big

睇黎下個月要整把u巴刀俾侍

唔使下話

揸英雄武好似好蝕

蝕咩

兩樣野黎架wo

唔係蝕兩招咩
利申唔識計數

有少少想解左個u拳佢轉u刀

劍豪唔係就係玩把英雄武咩?

Btw 轉左侍咁本身把u劍都應該要轉刀啦

職武係用黎狂加奧

扶他果D痴線佬讓3格武器放空氣都上限

我揸11把武都連車尾燈都見唔到

得罪講句 11個我加埋都唔夠佢爭

個團差6個人都唔見團長招人 土古了戰可以休息了

我都係wo

退團入愛清個個

我休閒玩家
睇下今次古戰咩環境先

個個都話休閒 唔通個個都想休閒咩

申利唔知講緊乜

我想休閒

跌把劍比我我就即刻休閒

仲打緊 cls

古戰應戰用宙劍, 冇計

呢幾隻有冇邊隻要留

屌你老母有土天使

右上果兩個偏廢, 其他都值得留, 真係要再拆下面果兩個二選一

右下個隻唔係追傷好勁咩

未見過有人會入

白左果隻拆左佢就啱

窮人冇大腿會落既, 巴打又笑人

其實D配置都幾固定 無乜機會入其他野
我就 巴 濕 神盾 托

唔該哂各位手足,咁拆左右上個兩隻先

點gun?

12點侍証既手足召集

1

2

我now開

8155D

土劍豪刀係咪做英勇?

個個都老屎忽,冇120光方借

記得開水滴

你地個個都土方

隻泰坦唔突,唔拎出黎了

梗係借兔

講定次序

下個我
N字頭

3

得頭2個炸可以拎足EXP

放隻mao入隊吸經先

第4位慘過食屎
乜都無
先得4個證

我換走隻人降傷先

差1%

唔夠傷呀

我海外網無得鬥

換返落去

俾啲力水好無

有人唔夠數 我入番D召

求快啫
經是旦啦

？？？

網絡大爆炸

真
快手打多幾場

你住非洲?

今日我圍內兩個鐘後面2個D証仲多過前面 唔太關事

而家先6個

加拿大

你見我2個鐘之後都仲要搵你地R多個鐘就知關人事

good ar

咪又係連返日本

嘩你點打古戰

慘

我刷緊戰士信念,唔係好出,依家先得2粒

打勸退

屌你又笑

出左好多

日本係你地隔離喎

好耐未聽過刷信念呢幾隻字

唔知點解冇mud信念係到,上次把劍聖都係啱啱夠用

使唔使砌番少傷D 3位都55

唔洗理4位
奶緊

30轉人

轉人呀

原來本書得3.6m血

開始有feel了

升左rank

好多ASS証

無入過結算睇

直接item睇live

出多啲仲好
下隻唔洗刷

想刷D擊手添

冇睇到仲啪左5枝水

開1場U2場120

順便carry m

Carry me

有訓位？

唔識打u淨係識放置

其實好易

出現了
有無訓位

屌計番今日打左成6粒鐘共鬥 cls

仲有8分半

刷咩要打咁耐

侍 3
紫角1
女人2

CLS

2技聽日先打啦

女人最撚麻煩

打完啦

2技換邊招好?

お疲れ様

我諗住魔獄

加速好似唔錯
打左29個侍證

琴日見到條片唔知邊招no effect

35個
我想用100NP UP有50追傷果個
用黎玩風

有冇手足打金閃閃

唔夠天使肥上150

刷緊

唔想玩賭場

終於搞掂兩把劍, 但強迫症發作好想打埋最後一把琴

咁多把要黎做咩

Cls係咪想揸11把ex

FF緊土劍專隊下下打cap

屌你老母又跌6粒銀天 有病

強逼症發作咁拆左佢得 唔使打

再唔係放入倉又得

我AP唔G用去邊求其消時都跌多左把琴🤔

刷銀天打咩關好

UHL

出左粒子無出銀天

背唔熟招式表
成日想衝個時就中左伏

唔夠條件入場

唔熟果陣唔好衝就無問題

係 我都係

唔熟唔衝
唔衝唔熟

唔衝點會熟呢
快啲開啲訓場俾我衝下

幾有道理 我都想衝下

前一排衝得太多冇曬開場料, 又咁岩呢排忙未john過u30連

幾時出雙槍佬ex2

Gay 我要槍女

鳩估p5合作出果陣

出盜賊系skin ja

好

u will never see it coming

Till it strike

打完了

放置都要180 玩撚

你咪180

翔清有無興趣打劍証 🤔諗住拎個分身開場auto 🤔

做乜唔line叫我 我好少上黎

帶埋我

想知ex6-2 25血隻王係咪有鳩的

有胸

但係有男人聲

4弟你都咁丁啦

有jer好丁啲

追meta好痛苦

有錢就追到

冇錢

有鳩的妖魔

咁投資火隊啦
最有進步空間

凖備入十幾把火牛刀
兩個火賢者

方陣火拳隊 打穿地核

我成副身家係哂暗到

超級仇閃boy?

全限

仇閃溝黑騎劍

DLLM諗住訓1個鐘晏教
結果訓左7個鐘

weak

騎空士失格
利申訓夠8個鐘

騎空士係唔使

訓左未睇
賢者開得未

too weak

好似要終左先得

終就一定要終ga啦

咁光暗會整到世界末日

希望聽日6%

咪又係94%冇SSR

有ssr都係垃圾

係kmr眼中玩光暗已經係末日

個個團都聲稀現實重視/優先
到底即係點

I mean 聲稱

會重現實通常都有番工 有番工=有錢d+會打早場

我又窮又早起唔到叫咩

仆街

同新團長講左唔洗預我早起 最快8點先john到

整完左把魔獄無銘金重

刷女人唔出聲

明明去到個7字 但係仲差70萬先升 屌你老母係咪弱智

呀呀呀呀呀呀呀

琴晚同你地打之前刷完了

之後可以點執

我諗姐係會批准人請假lo

有冇團有3個位 我追英雄+兩個粉腸

升技囉

唔洗換野

你手上有咩先
方陣都係換返2.0個D架啦

兩個白虎拳上限/技巧,土方陣弓,仲有2把土劍

好似巴銃換白虎拳好D
見人都唔落紫巴武
利申唔識砌隊

好似細力左

突埋淨低兩把劍佢算
想換巴銃做巴長,但係未整

冇38點打古戰

咁都有大團有3個位 笑4

專登踢人收你地

上版搵

千年大團都有位

唔用外掛 不了

拎完掛再走

團均180rk 今次終於可以比人carry

點鬥

高rank但如果冇人打都係冇用

見到佢介紹話上次4勝 應該唔會伏得過之前果個

個團腸仲要十天極

十天極仲打箱黎做咩

有保證

係愛阿 哈利

外交官lm

口交部

出口成文 簡直係me偶像

又笑我果邊

你均200 點跟呀大佬

幾時參埋我玩

咩呀...家下比新人拖累 降到204啦

入去古戰玩秘湯

想john

冇劍碎

想拖累埋一份

依度唔係全部都有團咩

我個團仲差兩人
有冇人john

你太mk
不了

我最多係肥矮毒柒窮
邊度mk

想JOHN,不過得土劍1.0

早d出現我就john左

有ak咪得

日日都出post啦

有啊,未突姐

太慢 岩岩突發

不過都冇3人

打少左句留line

兩個會變我+另一個打完就走

唔明

土劍突晒都得啦

我未突哂會唔會比人踢

最多禁你打

淨係識屌人

希望團長可以禁我晚上以外既時間打分

屌女

收到風扶他又成功剋死一團

玩半年死3個團長，我偶像

你都秘湯玩死個團

🌚

我最安分守己😔

安分食女

我請假都打得多過冇請

我台灣人

我都打左低標仲想點

你連低標都冇

即係罵自己on9?

扶他前團解散左？

佢加埋d on9仔忍唔住走左

親友？

佢加埋d 150rk都未夠 有個129rk入左一個禮拜淨係升左1rk仲要前期1x小時前 仲話要打十億 屌佢老母啦 今日加左個141rk見唔對路唔走對唔住自己 佢仲要走黎屌鳩我地 仲走去新團長度留言叫人唔好加我地 不過我地有人屌柒完佢之後佢就del左

日本仔？

笑夠未

未

屌你老母

有無詳盡版故事講

有日文版

又恰我唔識日文

唔通恰你識日文

想學扶他剋死團長🤔

背刺

若宮搵到團未?

搵jer

之前仲帶班仆街打ubra 上次打左差唔多4億分 暗果次都2萬位佢夠膽走黎屌鳩我 都痴撚線

千年搞左個10E團
搞到個個差唔多分團都唔齊人

清完d毒瘤之後加d人仲廢過之前 我真係笑撚jer

已經勁過我 仲想點

打共鬥打到得番400水 0月 想4

咁你古戰點打

5G 咸魚

請埋假鹹魚🤔又話英雄

唯有抽一井救命

扶他先衝英雄
我請假44箱

我都44箱

今次話上調RK經 順手升埋

for gum買水

不過個日程有d難搞 仲有r連決賽

仲有無人有3凸平胸有位add我
淨係古戰或者長駐都無乜所謂 (其他五屬唔好太離譜仲係橙方／屬80/條件100就ok)

今次真係難搵人既，我團都招左個140

我

你望真D個團有無少左3個人

69added

無呀

傻仔先課金

唔想又撞你

hi傻仔

44箱不如順手英雄

我上次差D跌出2萬但第4日晏晝已經達左標

我上次排5萬位，團入面既冗員

你最尾兩日咁hea 你keep到開始auto果個時速後面屌下100就得 我上次後追理論上都追到啦

拎個英雄招搖撞騙

我last兩日喪屌95 100

我拎10天極

你今次兩隻天人 做到我上次個速度+keep到最尾打下100其實真係得

你上次未開100都仲係幾千 我未開100好似仲未入8萬

有無咁樂觀
光無乜人齊2天人但38周街都係仲有一堆方陣2畢業一堆AK坦佬
個分一定痴撚線咁高 真係唔知點跟

打就一定會盡打 不過我目標係44先

no la d人冇你諗咁顛 我上次有觀察過 其實堆人唔係好勁

上次我碌去2000好多都係方陣9冇天人 時速唔算快 應該都係d垃圾仔開緊外掛 我打1千萬佢地先郁2百左右

希望今次有放寛到3萬12萬D人會無咁痴線

臨開之前封9幾萬淘寶外掛我地輕鬆英雄

我都想返工打古戰

打埋個古戰就去日本

我都想

ho

請唔請人

請義工

我請你幫我打古戰

每次出隻新職我D LB都大出血

踢罐 順手踢埋水

一個人禁2部機老實講就算改完都仲係好柒煩

我而家半減寧願唔要水都一定係自己踢

成日D自發都出埋D垃圾俾我

好想踢罐升rk

踢

我都要升

gum

我又要

我全都要

又串

認真問 翻工好難打古戰嫁wor
翻到屋企食飯沖涼都7，8點
你地究竟點樣肝咁多#

刷EX6俾隻風方壓住打

返工打唔到機不如唔好返

寄生

幾時先儲到300抽

我都儲緊,暫時有60左右

我得二十幾

差唔多200 🤔

未儲多過250抽

係 你每次都補200

成日6%池都出新野點忍

我等得你番工打唔到

我都打唔到

你請假

可唔可以申請做全職gbf電莖選手
咁古戰說唔洗請假

覺得隻土劍牙伯好細力是咪用家問題

男人不了

要入科技園坐電莖椅打

唔緊要啦
返工可以玩到GBF係夢想黎

番工可以打GBF=垃圾工

但垃圾工可以打機照收錢喎

收少d jer 你都得

開左6千上限開始消化番之前派果d車飛

慢GA

🤔個個禮拜都仲係有淨

今晚會突爆隻0突巴
邊度搵咁多召肥

我今日得5張 上個禮拜8張先滿

一車車 上次水水加倍我升兩隻諗住可以食哂倉果d 點知食完仲有成堆係度

冇團buff 今日可以努力工作了

白紙係咪又係打丁出得最快？

打box 月尾同古戰都好多 平時屌下ubra都一車車

打古戰最快

個個都十幾貴族點跟

比方陣食哂啦

打古戰我抽箱果d俾晒你👌🏻

用武肥交換ok?

用天星器交換 ok?

佢十天極實ok

好 deal

唔知幾時有人會曬十腎極

今日終於做到全團最低rank ge男人 好期待

你搞到人地團均得番218

天人團點跟

我係最低rk既女人

扶他的確有兩個好親密ge女性朋友

又屈

去新團食女
點跟

sor應該係幾個

應該係你

去到邊食到邊

我係早幾日請教過既新手
個個啡色撚屌我打足咁多日,暫時夠換其一 樣,咁換劍先岩唔岩 ?夠先換返琴?

好似換琴好d 我覺得新手拎黎做主手好過要劍高少少2圍 要換4把wo

我先夠一把
要啪藥打先有可 能

你打開邊關
應該自發同奶 咁多日唔會咁少料?

要啪到仆街 依個仆街關起碼半年後先會再開

呀 要靠古戰D肥升把仆街職武 好煩 點解要人150先進得

入街場有人理超

好出奇?

50未打到出去已經落45
得2珠諗住理超點知打左2下已經落30

係咪成團風土

你d高階場

俾人理超左反而問做咩唔用3妹爆落去

180up已經冇乜機會比你超

收啦 我上個星期自發限180俾隻205理超

咁係佢專登撚鳩你 正常齊人後面d人唔放置就算冇土風都打唔撚到6珠 連我全程郁都唔得

有冇巴打有買漫畫?

入完1-3個CODE 之後唔係有連動特典咩

我粒黑鋼去左邊

好似要另外禁 佢張code果張紙度有寫

再望望先

sor

原來要係度禁

有土風我仲係得3珠已經比人炸到33 32果d位

4-6應該又有鋼 準備買

水劍豪好似幾勁

3本100到真係抵買

最勁一定係土

土劍豪差唔多每rd一定有隻奧義

我前幾日目擊扶他理超人

係我個ac 唔係我

第2人格?

企超

係你

好出奇？

有好多關? 我以為得一關..

你仆街仔

有我同ky你輕鬆理超

係我都見到 笑4

第一次玩天人盤f5爽得濟射左

雜技 土係實用

真係好撚正想跟

點解回四十幾咁多
我隻回得十幾

有偶像加速

成日攞人地天人d野黎J咩心態
利申眼紅

快D出盡力奶街場

我都成日J你d片 🤤

第一日已經講左死都要去raid奶一把真化出黎
點解唔食粉

我以為換一件夠

咸片

快d去R

原來插多把依顛勁咁撚多

屌你我得一把ja

奶100lv 多人果隻
同埋有d料你自己開易出好多

唔係兩把咩 我篤緊機勁1/5 好撚on9

1 ja 🤔

第3把反而冇咁on9 第2把真係short撚左咁

但應該下年都未玩到 係整完十天之前根本唔夠骸晶同黑鋼

e癲同人偶並排係限武ge頂點你估假

光角同垃卡冇本人並排係垃圾既頂點

個盤夠勁用老屎忽打幾t應該幾正 幾下上限+75%j傷

收到風維拉斧係神威中

消える飛行機雲 追いかけて追いかけて

堅守中

幾號予選
唔想入game睇

23

好 番工auto肉 perfect7

點解呢舊野成鳩日發癲

我都想知 我都mark左日曆但係又遲左一日 上個月又係咁

本戰3日唔係都係低空咩 可以freestyle?

🤔多數seed既低空即係贏一億左右算 唔追10e

試下打唔打到3000肉 上次唔係好夠用🤔

扶仔我地入左seed團咩

等睇又比人落江湖追殺令

225rk天人團唔seed

得180 目測今次都係扶仔第一

入古戰果版睇到係咪seed

雖然無大分別

應該唔係啦

扶清又然

唔洗早起 好撚爽

我放學就啱啱早場開波 但係我而家慣左一放學就訓教

我慣左起身打到11點訓教

記住留真化既料

下個禮拜可以買定麵包番公司食 咁就唔食出去買又唔洗食飯咁哂時間

🤔2000位？

一齊2000

點gun

應該頭3日都肉之後第1日auto90 第23日番工auto90 放工打95 每日7千萬左右 第4 5日每日1億2-1億5 應該都幾穩

天人扶

但我上次最高都未試過入5000

你今次雙天人呀ching

如果上次我早一日知2千有英雄我應該衝左

喂1000位喎ching

2000呀?上次唔知邊個同我say2000既

你慢慢打

ok不了 3萬

應該要好以我d大佬咁每日兩3e先夠

我邊有片

上次5億3

唔洗扮野 個個都睇過

myavsuper上面果條唔係我黎
你認錯人啦

上次boarder line埋單5.34億

本戰開始至少一日要打1e先夠數

最後兩日每日打2億咪得

屌啦上次我打到仆街一日先得7千萬

有人同你夾快好多 我半日單拖都億5

開左先算

不過今次我應該唔得 我等下次光先衝

下年你未必仲玩緊

狂笑扶他

今次土古戰一定好癲 要衝都等其他屬

上次就dum春打唔入2000比我笑
今次一心諗住2000點知要1000再笑

有時真係忍唔住笑

上次有條友昆我 我一路都以為係1千

打啦唔好諗咁多

不了

冇終八衝條毛

下個月又有迎新活動 又多廿幾抽

等水沖

水我1億等carry

今次唔係二萬五 五萬 八萬 十二萬咩

3 5 7 12

3萬 5萬 7萬 12萬

🤔三萬賣大包wo

應該都係突破天際

試下係咪真係專武劍豪屌打

係咁開奧 岩哂auto

專武(天羽)

你沒有？

真的？

如果2jer改做有得揀自私麻都幾正

嫌未夠廢呀

有得自私麻d背水佬可以收收皮

麻又要人麻 mvp就自己搶 背水撚就係咁仆街

試下補佢血

你都可以做背水撚

補太少 5妹有得補埋佢就happy

依d咁自私既仆街唔應該比佢繼續坐大

無得抽 想死

抽what

手痕想抽6限

但上次井完 要儲番一年

想課金 又唔出皮又唔出w超

呢句真 買皮爽好多

已經兩個月冇課過金 cls

上個月先課左3萬儲

典跟牙

呢兩個月你點過日子?

食痾訓

UUuuUUUUUUUUUU

廢事3千3千課條數亂
直接課定慢慢買必超皮

開始戒必人物抽

就算冇月中，都可以留底啲石整十天
Kmr又輸，玩家們或成最大贏家

你都dse
唔抽必邊度黎金月

唔好提 無黑鋼要用金月換

等緊佢出平野呀

又井 點跟

無諗過跟

90c中

三井銀行

你係咪日日抽90c果d人黎

幾時再半減?
好多野想打

都話p5果陣 今朝都比哂成個時間表你睇

沒有團的第23小時 陰

臨古戰先因為太廢俾人踢

31-6月7 月尾活動
8-21 p5+半減
22-29 六道
30-7月6 月尾
6-12 4象+半減
13-19 垃圾活動+半減
20-28 古戰
29/30 月尾

成個時間表都好合理

嘩好撚正 好多半減

kmr上連登無人信

原來ff 辣殺

肯定係咁上下啦 p5果度一定有半減 4象果度可能係垃圾活動+1個禮拜半減 睇kmr心情 其他9成都中 可能垃圾活動係風六道比人打番都唔出奇

我就想要垃圾活動拎3粒鋼

我要火六道

佢唔係講左下個月會有火六道?

個團仲有兩個位
有冇人john

除左比人踢 宜家都好難招人

本身想in做傭兵

其實咁近古戰先搵團既通常都有d古怪
唔多會敢收

學到野

我慘被撚狗唯有退出

團內有絲打

得罪say句 會打gbf既女一係毒到出汁一係freerider 有女基本上係負資產

我個團前日先走左兩三個
又要打多d作業

因為聽過某團既掛狗臨古戰前一日先比人踢出去等佢冇時間搵團

燈神扶

入啦

屌佢老母成堆180up 真係見到都覺得安心

唔通就係扶他

未夠鐘

團長本人

全艇9lv 已射

你一吹奏又死架啦
求下你

On9 柴清打得多過ky

以前係，而家冇了

有女幫你打氣都贏幾條街先

出汁

打氣大撚哂呀?有冇得屌呀?

係咪都係倒落海多

好彩都有一半低過我

ky秘湯唔計 打得多過我先合格

一個月一兩隻ssr囉

你慢慢打貢
我刷箱

屌你ok?

我做哂兩樣野

你點知富他係女

屌菊花

女裝大佬

d女打完氣心諗 成班傻系打到虛脫 我訓係度已經有戒指

唔係

我有比團長屌架

古戰前可唔可以推爆呢個po

可以

大哂

比想像中好

有富他9up一日爆一個都仲得

火牛刀渾身中

勁

知唔知咩奧

扶他真人一定好靚仔又有錢

肥矮柒毒窮

渾身

依顛級神器 跟唔到火隊了

米8金城武呢個朵唔係流架

30抽0SSR

早兩日扶他先話坐地鐵時俾人偷拍
人地唔記得熄閃光燈
應該俾人放左上網求IG

幾時到水波終突

你有幾多粒

係 好on9 好難先忍到笑扮唔g

仲有新個兩個side story有石拎

靚仔到俾人影

打緊

6%開始左? 個三隻封面都無愛係唔係等下次?

新手本身想井zoe 但抽抽下中左 繼續抽落去井人偶好定留石好

今次仲唔到我歐返次

井神盾/D天好過

1粒

最驚廢技

呢兩隻有咩用 唔係好識 可唔可以講下

好丁

你目標係呢堆
封面有up唔代表會中

又勁又好j
利申:兩隻都冇,想要

雙開好似收咗皮

點收法

レオ姉

咁多新手巴打 抽中咩貼link好啦
唔想比人曬

支持

出技直前
加速狗玩晒

即係已經抽得?
係唔係抽夠三百就可雝自選一隻?

唔計性慾
最好中呢幾隻

決定唔到 定留石等泳裝呢

一嚟就井

佢買井號

濕黎？

聽講普攻120萬

試完水溫 今個6%唔井

過幾日就土古戰
神盾把武就有終突,雖然把武招技都係幫補下,落方陣唔知有冇用
有劍同刀得意啱玩主流劍隊/刀隊,本身都1線角啲技又打得又坦得

即係一把主手打垃圾

你抽左幾多下先 .....

幾時先有垃圾10連稱號

6%從未試過頭10抽有SSR
Kmr係咪玩針對

30

你敢抽埋果290抽就會轉運

唔想抽男人

咁留石啦

Pick up唔會中

就咁話啦

本身仲諗住古戰試下雙開

儲緊井,每次6%都好寂寞好難受

抽完仲難受

岩岩26抽 都即刻飛淨十抽

刷咁多箱仲雙開虐待自己

唔抽了

係 特別係d垃圾日日係度哂

想做垃圾 冇機會做

啱啱又畀人晒完

快手咁晒d技auto

點解6%我都仲係1SR9R 我屌

一齊儲300啦

牛刀係勁定廢

除左垃卡冇邊把限廢👀

唔係廢但係怪怪地

火屬係咪得罪kmr

技窮 咁快諗唔到新野

希望水波都係渾身

咁都係等啲勁人砌個勁盤，仲諗住劍豪攞牛刀主手

可以加入電莖大巴

結果係背水

好似唔錯

係劍豪主手 但係冇人keep渾身 入u又唔可以用刀 電莖大巴應該都幾勁既

On9 肯定係垃卡無技

水已經有渾身弓
係時候開個技巧 比水屬瘋狂爆擊

劇本我都寫好 跟垃卡無技 跟住改普爆同方爆同一機制

普刃爆擊

屌撚大或成最大贏家

見親6%就好想抽

kmr最鐘意水屬

中左封面嘅老爺爺

就1001

一把一把計爆擊

想要金月多過男人

yes

比人屌死

應該兩個月後到水波